「靈異台」用部錄影機長期錄住一個冇人嘅地方，會好毛骨悚然

可能我細膽，我望住一陣就會成身起晒雞皮

因為你expect會有野出現

細個有個整lift cctv既工人定格影左佢個樣 有2-3日果格cctv keep住見到佢碌大隻整cctv個樣

係，可能係童年陰影
查實小朋友最容易同靈界有感應，你地會唔會記得？

唔明，佢整咗兩三日？

佢整緊既時候 個cctv錄影左一下 個畫面如是者hold左2-3日 3日後先回復正常錄影

起碼唔係影到個陌生而恐怖嘅面孔，其實依定周圍都係天眼，影到靈異嘢嘅機率真係好高，有時返睇自己屋企嘅眼仔，個心都嘭嘭跳

有聽過有朋友翻睇自己屋企深夜個眼仔錄象，會見到深夜三四點準時係咁專方向，因為佢開咗人臉追蹤功能，但隻眼仔轉動嘅時候係冇「人」行緊

有冇人記得細個時見到啲奇怪嘢，之後同大人講返嘅時候佢地個表情會突然變得好嚴肅，然後dead air咗一陣就轉咗去講第二啲嘢

有冇人記得好耐好耐之前無線仲有講靈異故事嘅時代，有一個故事係盧海鵬做主角，有一幕係影住牆上一幅好古舊嘅畫，入面嘅人會忽然郁動，呢一幕印咗響我腦入面幾十年都耐不耐會驚一驚

我睇哈利波特都見過

完全唔同氣氛…嘅黑白照入面嘅人嘅表情…

証明你on9

大家咁話

見到靈異台三個字
入黎見到d圖嚇左一嚇

有無傳送門 想睇

駁唔到

Sorry

講還還 咪撚貼圖啦 仆街

呢啲圖好小兒科渣嘛

有冇恐怖d

熱血時報啲直播節目？

出事架嘛

夜晚睇有少少驚

有冇經驗分享下？

呢個鐘數，係時候繼續討論

見過Slender man

可以講多少少地點、時間同經過嗎？

講咁多 直接去夜闖鎖羅盤啦

個post好寡
嚟啲soft music relax下

增加討論氣氛

多謝巴打，嚇到瀨屎

推

試過用timelapse錄學校，錄左成個月鬼影都無隻

惺，渣架

周不時聽到學校鬼故，諗住錄下圖書館，實好猛啦，仲好期待有咩野睇，點知老鼠都無隻

長期影住自己張床都會驚驚地

真係諗下都起晒雞皮

冇人認同咩

有冇試過零晨3,4點一個人喺個廳熄哂燈，開住電視播住大廈𨋢嘅閉路電視睇

不要再說了